傳聞中d人話big4返大陸要數綿羊係真定假

好奇想知

邊使你數，睇住人數咋